Juhan Arras kaibuse asjan Jaak Rekkand wasto /vide № 1/ olli täämba siia kohto ette Kusta Sik tunnistajas tulnu, kes ütles et temä sedä om kuulnu ja esi sääl man olnu kui Jaak Rekkand om tüknu pilli wahetama ja lubanu 5 Rbl. 60 kop. pääle massa, aga et temäl mitte raha ei ole olnu, sis löönu Joh. Arras tema eest käsinikus ja lubanu seda raha ärä massa. Wiina ei ollew keegi joonu, ei ollew ka keegi purjun olnu.
Otsus: Et Jaak Rekkand Wenne maale ärä om lännu, sis jääs kohto mõistmine tõises kõrras, kui Rekkand kodo tulep.
J. Tagel XXX
A.Org XXX
G. Asi XXX
